日日捧二世祖既人究竟係想傳借勢播奴性思想定想迫某d人快d自殺？

報紙，電視，雜誌，宜家連高登連登都有人日日開post捧二世祖

想傳播乜野奴性思想？
奴性：拿，你點叻都冇計架喇，你睇班二世祖日日係個公仔箱走黎走黎去曬命，又成日船P玩d你一世都玩唔到既野，如果你自己仲有少少才能或者靚仔靚女既，唔係走去建制有錢佬堆拍馬屁，咪就走去諗辦法做雞做鴨都送自己俾班有錢人做玩具，俾佢地玩，咁你咪有機會有錢做上等人囉
自殺：拿，你點叻都冇計架喇，你睇班二世祖日日係個公仔箱走黎走去曬命，又成日船P玩d你一世都玩唔到既野，宜家共產黨又殺到落黎趕你班賤民，既然你首抽咁差，一出世就係下等命，不如你地死左去搏過機會下一世係好命啦

香港係冇夢想架喇，夢想係由一班二世祖擁有既，你地就一世都乜都冇，除非親建制賣身賣蘿油做雞做鴨

果d狂post狂捧二世祖既人的確有做到呢種咁得意既效果

利申：偽中產，純屬路過見到，乜有d人咁惡毒既？

憎人富貴厭人貧

事實黎姐

咁人地係勁過你呀嘛
似你公屋窮撚出身 讀埋啲垃圾科
搵個萬幾蚊 仲要敢係到拎個degree打飛機
自我感覺良好咩
真係以為自己天之驕子
居屋仔都完爆你喇

未計你兩大窮廢老拖你後腿

呢個的確係事實。

咁窮鬼真係要同二世祖做狗喎
收得人錢就要做奴才
你老細個仔真係無野叻，不過佢老豆養得你，就可以當你狗咁撚，老豆賺錢仔撚狗
你老豆無出色就要認命啦

係社會基層年輕人好絕望
日日望住樓價升 自己得個一萬幾千人工
女又溝唔到
咪唯有日日上連登怨老竇老母 鬧女人係雞囉

依加連事實都唔畀講

宜家直頭係特登製造同埋宣傳

環境好，有些少希望
你點講都冇人信

Who?

打緊仗d國家都唔會宣傳間接叫人死狗

你啫

打份工用勞力時間換薪水做乜撚嘢奴才？睇怕係你自己冇啲自信先至俾人當狗咁撚

利申：唔返工一兩年都冇乜所謂

將貴智，兵貴愚

唔老點下啲後生
點叫佢地
唔好移民留港
結婚生仔買樓

我都係咁話 心諗做咩鳩 即係想叫哂d窮人去自殺？
成日咩重刷重刷 低質到一個點 以為講到打機列哂咩數據天賦就好貼地咁 根本就公式化開post懶係有共嗚 係到自high有幾多個正評咁款

大陸文化
個個真心認為有來生
垃圾中既垃圾

王衛馬化騰做實務 咪又比人話5毛

真真正正想個地方好，一定唔係搞到市民認奴隸